"和理非"一詞係令香人變晒做羔羊既毒，黑警動武，羔羊唱歌口罵，係戰場上，邊個死？顯而易見

係戰場上根本就冇和理非既空間，你要唱歌，嗌口號，拉人鏈，開會，唔該自己搵個非戰場既場方自己玩飽佢！咪仲走去阻抗爭者，滅火，放走藍絲，累市民陷於極危險既狀態！

藍絲戰線要人

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

請善用起底功能

你幾時死

陳雲熱狗日日開無聊爭論post, 反人鏈反唱歌反連儂牆，想屌走曬其他人自己做大台，6-7月陳雲打手未進駐連登前和勇合作無間互不指責，兄弟爬山各自努力

請陳雲熱狗信守承諾，離開連登回到高登